[世界大同] 聯合國：香港針對南亞人仇恨言論，促種族歧視刑事化！ 港府：不容許極端種族主義

聯合國消除種族歧視委員會完成審議有關中國（包括港澳地區）根據《消除一切形式種族歧視國際公約》提交的報告。報告關注在香港的傳統媒體和社交平台，有針對少數族裔，特別是南亞人的仇恨言論，包括一些煽動性言論。委員會無舉出具體例子，但期望政府為警方提供處理種族仇恨案件的訓練，亦應確保政治人物會公開譴責種族歧視的言論。

特區政府回應指，不會容忍任何極端主義或種族主義組織提出的種族主義觀點，香港法律也有足夠的保障措施和條文，有效懲處、遏止任何種族主義的暴力行為。而由於近年網上散播仇恨信息的事件及舉報個案有增加趨勢，平機會有採取相應的跟進行動。

——————————

聯合國消除種族歧視委員會完成審議有關中國（包括港澳地區）根據《消除一切形式種族歧視國際公約》提交的報告。委員會關注有香港傳媒針對南亞裔人士，公開發表發表煽動性的負面描述和敵對言論，而當局並未對有關的仇恨言論採取行動。委員會要求香港政府立法，將直接和間接的種族歧視行為刑事化，亦建議港府完善與種族歧視相關的民事投訴機制，並為公務員提供有關培訓，以保障受害人利益。

在教育方面，委員會歡迎港府於2014年在中學為少數族裔學生開展中文作第二語言課程的外展計劃，但委員會認為香港仍然存在「指定學校」的問題，少數族裔往往被迫入讀這些教學資源較少，以英文作教學語言的學校，令他們沒有足夠機會學好中文。

委員會亦留意到近年香港的南亞裔特別是巴裔人士貧窮率上升，鼓勵港府提供如特別支援、公共服務，以消除種族間的貧富差距。委員會亦建議港府加強措施，防止、發現並制裁公營和私營機構在招聘和晉升時的的種族歧視，確保發表歧視性招聘廣告的機構須負上法律責任，並鼓勵僱主降低對中文水平的要求。

蝗蟲算唔算

香港政府歧視緊香港人係咪應該拉哂全部高官去坐

並鼓勵僱主降低對中文水平的要求。

聯合國d左膠係唔係傻撚左 中文係香港第一官方語言，憑咩要降低水平去就d賤種蝻

屌你老母不如一車車送去你屋企

麻煩侵帝瓦解聯合國

中國人咪極端民族主義囉，皇漢中心嘛，自打嘴巴？

咁喺咪外國公司請人又降低英文水平要求先？

你班南亞大既日日強姦非禮打劫爆格吸毒販毒劈友
細既日日係到成班we嘩鬼叫,仲要唔少已經衰過上面果堆
你咁樣好難唔歧視你喎
喂喂喂un我知你睇緊呢個post,我想同你講呢
收撚皮啦

係因為成日都聽到見到先話南唔好，好嘅又有幾多？同中國人一樣，未必係你差，但你哋啲胞做咗幾多「好」事？香港人都俾人認為閪啦，咁可以點啊？咁閪爆嗰班香港人都係香港人啦

D南亞人個個都作奸犯科
自己城市既女性成日俾佢地強姦
宜家屌柒佢地都要顧埋人地感受呀？
快撚D去死啦聯合國
同前身國際聯盟都係一撚樣咁廢
香港人真係需要你地幫既時候有冇出過聲!!

唔搞好D南亞人反而指人岐視.跟中國一燃樣

d白左最叻就雙重標準
咁撚大愛接哂依班垃圾返屋企住囉
平時關於香港前途既野又唔見班左膠出黎講2句

所以我好支持侵

收皮啦 你咪派幾個大使住深水埗幾個月感化下班南亞人囉

聯合國死全家

支那一車車維吾爾送入集中營都冇出聲啦

鼓勵僱主降低對中文水平的要求

係港島南區起個難民營等有錢佬去日日關懷佢地啦

將南亞村搬入去聯合國總部最實際

un班狗我屌你老母

侵侵快啲教訓吓班左膠

找清條數先講野啦，屌你老母

所以侵侵話要退出WTO 又話聯合國冇鬼用唔係冇原因

因為飯民大佬去un告香港人

食屎啦，聯合國

原來係蔡耀昌條賣港賊

自 2014 年

聯合國唔找數即係歧視香港人

難民應該入晒集中營
教育一下慢慢融入社會先俾佢地周圍貢啦
屌咁撚樣直頭反歧視本地人

屌你老母

大中華主義本身就已經係極端叫族主義

想消除種族歧視好簡單 種族滅絕啲所謂被歧視者咪得

咁佢地係恐怖丫嗎 一個港女夠膽著摟屌裙去老蘭俾鬼佬屌 佢問下佢敢唔敢咁樣去深水埗班蝻到丫 佢唔敢 唔通又歧視？
你見到一班支那人拖撚住gip 企係朗豪坊門口 你會覺得阻撚住哂 但係你夜晚見到班蝻聯群結隊 你唔會覺得阻 因為你驚撚左佢地 你會不自覺地覺得恐怖 點解？ 因為佢地真係有問題丫嗎
呀聯合國 我本身絕對唔歧視任何人 但我地香港冇能力接待班蝻囉

死左膠，唔知咩叫平衡

新疆集中營又唔見你搞？

屌你老母南亞狗
屌你老母聯合國

我地香港人日日係自己地方比大陸蝗同自己既「政府」歧視 老聯點解唔幫我地出頭

港府係咪公開挑戰緊習思想？

放d 仔女黎深水埗住1年先好講野

自己廢又要特別支援，又要人地降低中文水平要求，我下次去巴基斯坦唔通又講廣東話咩

有關中國（包括港澳地區）根據《消除一切形式種族歧視國際公約》提交的報告

還錢呀
爭香港咁多錢仲好意思牙支牙助

屌那星，班仆街自己嚮度左膠大愛，但係d後果就平民食撚曬，佢老味

un 找埋越南船民條數先講

平時好少回post, 屌你老味UN ,有時真係明點解係有班人咁撚憎鬼佬，成日企係道德高地，含撚啦